# BolsarEmailer

## 2021-04-13: El 2021-27-02 bolsar fue dada de baja. Descansa en paz, dulce principe.
Intento de watchdog que scrappea datos de Bolsar y avise por mail. 

Al principio pensé usar un bot de Telegram pero mejor usar una plataforma probada y sólida como el mail. 
